其實之前去左中國既香港學生，佢地入境香港返學要唔要檢疫同隔離，佢老味真係好大穫

香港咁細咁小人都搞唔完
你中國同我講無疫苗可以完全變0

如果班學生家長免檢疫真係仆街
隨時學校大爆發